(袋鼠碰碰車) 澳洲露營車自駕有咩要注意？

遲d去昆士蘭，諗住租露營車玩幾日，澳洲渣車有咩要注意？ 之前試過紐西蘭，沖繩，浮羅交誼自駕，但香港除咗考車牌外，無渣過車

有無巴絲喺澳洲租過車？暫時諗住租jucy，另外搵到間spaceship可以免費異地遇車，但無咩人提過。

另外想知係咪好易撞袋臼9，d人話唔好避 同埋買咗全險都好多野唔包，例如行石仔路，夜晚撞袋鼠。。

最後昆士蘭附近郊有咩推介呀？Chillagoe值唔值得去？雨林，天空之城就已mark

去聖靈群島啦 ！
我試過一直都唔開大燈 就冇遇過袋鼠
因為聽講袋鼠會比光吸引

盡量唔開夜車。。
上網話有款袋鼠笛可以發出d聲嚇走袋鼠
唔知難唔難買